美國聯邦政府局部關閉！80萬人受衝擊損失恐達20億美元

笑撚死人咩美國狗

侵侵

美國政府停擺。天大機會。
支那仲唔而家出動解放軍遼寧艦，收返台灣？

支那犬

美國停擺
小支支嗱嗱聲發射核彈啦
成日話要打鳩美國 日本
喂，天大機會，小支支仲唔出兵？

美國停擺，士兵無糧出。
小支支試下出兵，收返台灣睇睇。
睇下美國士兵無糧出，會唔會郁手反擊吖嘛？

美國人：笑撚死人咩支那狗